沉迷少女嫩腿替他辦事 戀足男猥褻6女代價逾60萬

台中1名已婚、育有子女的陳姓男子有「戀足癖」，2016年起先後邀約6名均未滿16歲的少女，提供絲襪給少女穿再讓他撫摸嗅聞，並踩踏他的下體直到射精，每次給少女1800元到3200元酬勞。事件曝光後，陳男全部認罪並賠償2女共7萬4000元和解，另4女不願出面，台中地院認為陳男有悔意，依對未滿14歲女子為有對價猥褻行為等9罪，合併判刑1年8月、得易科罰金60萬5000元，緩刑3年。可上訴。
判決指出，陳男擁有碩士學歷和正當工作，與妻子育有1名子女，但他偏愛嗅聞女生腳ㄚ子的味道、不可自拔。他因此在臉書以化名搭訕試探，2016年8月8日父親節，先約到1名13歲少女碰面，開車相偕到一處文創園區旁，在車內要少女穿上他準備的絲襪，讓他撫腳嗅聞。
少女忍癢照辦，接著依陳男指示，用玉足踩踏陳男下體助陳男高潮。陳男事後意猶未盡，跟少女又約了2次「戀足」交易，各給少女2500元酬勞。陳男另於2016年、2017年間，從臉書邀約5名各13歲到15歲少女跟他玩「戀足」，其中一次是3P，2女1人讓他聞腳、1人同時踩踏，酬勞各為1800元到3200元。
陳男不僅偏愛「戀足」，也喜歡在車內辦事，好幾次是大白天直接在路邊停車格搞定，但他幾乎不碰女孩身體其他部位，唯一例外是他單獨另約3P少女的其中1人到摩鐵，激情時親吻並撫摸少女胸部及私處，不過仍堅持靠少女的2條嫩腿替他完事。
全案直到2018年6月，因與陳男玩3P的2名13歲少女出現異狀，被學校老師追問而說出實情，趕緊通知家長處理。陳男到案一度被聲請羈押但交保，他始終認罪，並賠償其中2女各2萬4000元與5000元達成和解、獲得原諒。另4女分別因不想鬧大被父母得知，或家長認為自己小孩有錯但沒辦法原諒陳男等理由，未能達成和解。
法官批陳男猥褻心智發育尚不健全的少女、法紀觀念淡薄，但他積極彌補過錯且無前科，確有悔意，6名少女也都不對陳男提告，陳應知所警惕、而無再犯之虞。台中地院一審據此依5個對未滿14歲女子為有對價猥褻罪、4個對14歲以上未滿16歲女子猥褻罪，合併判刑1年8月、得易科罰金60萬5000元，並准許緩刑3年，緩刑期間付保護管束，並須接受4場法治教育，可上訴。（黃哲民／台北報導）

有畀錢仲賠咩錢？

goallllllllll

真係好 一份工兩份糧

係咪成左年就可以玩腳

晉惠帝: 何不屌西？

犯法不了

腦魔呢排好似上少左連登

佢成日喺財經台喎清

台妹腳

估中國家